想問一下有冇人入過警署做「戲子」？

姐係去警署扮犯人企喺度俾人認，幾百蚊，好好賺。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁如果唔覺意簡左你呢

十年前做過，150蚊一次，但有時可能要等幾粒鐘